飲左鉛水食左巴西肉咁多年香港人都無事又咁長命

可能真係好似星爺咁講延年益壽

燒焊用含鉛錫條平d

中華兒女百毒不侵

回歸二十年已經培養出中國人體質

大快活叉燒，大x樂焗豬扒飯，肯得雞，不出名茶餐廳小店，仲有凍肉